政府公布授勳名單 藝人「阿叻」陳百祥獲頒銅紫荊星章！

聽日就仆街死啦

殺人放火金腰帶

我睇唔到

垃圾

仆街唔識貨 以叻哥嘅貢獻起碼都大紫荊

比埋楊明呀笨

佢做過啲乜
連藝人成就我都數唔出

佢地賓周可變鑽石

成個名單喺邊度？

陶輝、莊定賢獲頒行政長官公共服務獎狀

呢堆名單可能就係制裁名單

連落選保皇黨都有

比埋全部藍絲笨

任何活動，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

遲早會，唔洗擔心

制裁名單

你覺得佢唔會?

何君堯都應該會有

我都想講依樣野

仲好啦
將來清算list 用返呢個就得

又係啲豬肉獎

求撚其啦

分獎畀其他人都可以理解
但點解要分畀呢條廢老？

搞返個死不足惜勳章比佢地

宜家港共有咩做唔出

屌 應該俾個孔子和平獎啦

比埋班
人渣法官，何君堯，藍營KOL，藍營飯店啊笨

是撚但啦，除咗消防救護真英雄之外，多數係藍絲先會有

做馬戲團

對共產黨有咪得囉

任何頒獎禮，只要見阿叻有份獲獎，你就知道，這個獎項必會變為業餘、 不認真，和像馬戲團。

由佢啦

順共者賞，逆共者亡。

斬人車斷人雙腳個班竟然冇得拎

好似保險啲獎咁

又用公帑circle jerking
好似啲小朋友玩頒獎遊戲咁

制裁名單？

唔好意思
1.Global petition：89k(30/9.14:49) 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 6602(30/9,21:48) Goal：50,000
建議使用瀏覽器brave/Firefox

Sign & share

比埋鄭國泉 飛天南 西瓜祥啦笨

支那蠢條頸咁撚種
遲早主動脈剝離

有撚人care咩，呢啲自high獎
由一個國際級恐怖分子親自頒發

俾所羅門follow up

佢亂鳩咁頒 咁白痴自己將呢啲獎整臭整低莊都有既

圍爐自high

香港政府幾撚支持恐怖份子

戰犯list

肛永長無係list到，
但唔好漏左佢

真正打飛機獎

全盛時期邊個分豬肉分得最碎？
新城勁爆
乜鳩紫荊星章

連高松傑都有份

真係狗牌嚟

柒頭叻都有d雞獎就知全部都係垃圾獎

奶共碌鳩可變鑽石

呢d獎Day 1已經臭過屎坑

修橋補路無屍骸

馬蹄露無份

其實咁仲好
整臭自己個獎既代表性

點解冇陳同佳份

其實跟住個list 黎做野可能仲直接
受得勳嘅都係愛國愛黨嘅朋友

幫美帝分好哂，E堆唔死到時就係東京大審

制裁名單黎？定系入境黑名單？

拍過老點秋香

同佢地鬥藍啦
點解祥哥畀人燒到變叔一燒都帶得拎?
點解泉哥靠自己能力撞斷黃絲雙腳都冇得拎?

楊明、梁家輝、鍾鎮濤、高志森、譚詠麟呢？

荷蘭水蓋

佳仔呢

乜名單? 受制裁名單??

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

戥呀b哥哥肥媽唔抵

擺明專登, 真係好cheap

駁唔到

最佳幹部 書記獎

呢個有機

一個獎算得咩 成個香港都玩爛曬啦

有冇手足幫推

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

哭𠹌左 matt哥呢？

佢地碌尻可變化石

呢D垃圾獎，頒畀垃圾就最0岩架啦

不如叫「橕港授勳」

其實馬戲團好專業 一唔小心就死人

無能力既人先需要用呢啲去襯托自己
就好似七七七成日話自己讀書考第一咁

［溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

陰鳩公
變公廁獎

業餘獎

妹妹竟然頒大紫荊比大口狗 都唔頒比姐姐

只要陳百祥有份出現，節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

巴打好可愛

岩岩放監？
年年都係派畀d垃圾架啦
冇認受性嘅政府頒獎畀邊個都冇所謂

基本上依條list 係年度仆街名單黎，真係流傳後世lor

個所謂"紫荊勳章"低到落呀叻水平

佢有乜成就

揾都唔洗揾
制裁名單

港共認證

唔係被人打爆肛咩上次

唔係, 好似公爵個D

呢啲咁既撚屌垃圾章俾我都唔撚要
直情係恥辱

銅紫荊星章即時變成唔專業嘅代名詞

最撚陰公係博震充, 咁撚拼命出鏡率都無,擦到盡博盡無悔咁撚樣, 好撚勤力架啦佢, 仲有淨閪心添...

狗牌黎，柒到仆街

公廁獎

何君堯無份？

楊光N年前攞埋大紫荊啦，LEVEL仲高過銅紫荊，完全唔意外。
楊光乜水？六七暴動鬥委會主任。

呢個章即刻臭哂

個肥閪早幾年拎過

有要PIN哩句

只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。
-- 林振強

江蛇無嘅

人生終於有代表作！！！

唔通你哋會覺得呢個政府會頒獎章畀正常人？

低級

小丑獎

咁姐姐呢？姐姐應該攞大紫荊勳章

呢D咪叫收買人心囉,唔通分化,內鬥,互批咩.

笑撚左做咁多馬騮戲又篡改歷史，狗餅冇份分

西瓜佬呢

奶共認證獎

比開槍警差下一級既榮耀獎啦

任何節目只要有阿叻，就會變得唔專業，小丑戲咁。
佢都可以授勳，即劇連個勳章都變得垃圾，有拎過嘅人都同佢同level

投名狀

天大既笑話

仆佢個街

政府講社會貢獻政府自己都只係搞破壞啦，瞓咗好耐？

真正shit show

楊光都畀咗
楊明點會唔畀

我阿嫲曾經教過我一句說話
己所不欲勿施於人
做人要積口德
但係對住呢件冚家鏟
我希望你嚟緊十世投胎都係做豬做狗
仲要記得上世做嗰啲乜撚
所以今世做豬做狗
廿年前我阿嫲講過
呢條冚家鏟個相係會死於非命

呢個ok

掉番轉頭諗 幫得呢個社會果啲都唔妥個政府既

搵果啲人上台 唔出席咪樣衰

係咪全部都紅㗎

呢個list應該要係死亡之吻

記得mark哂D人名

政府公布業餘授勳名單 藝人「阿叻」陳百祥獲.....

陪葬品

佢對共產黨都冇貢獻

藍到咩咁喎
幫手維穩都叫冇
屌你咩

有幾藍？
yc都未打過都有得拎
禾地大把藍手足藍過佢都冇得拎啦

會唔會太遲
我想早啲

明顯係比個訊息香港偽人啦

係咪真係要做到咁？

唔緊要啦今年我哋會冇嘢
下年我哋都冇事

香港人永遠唔會唔記得

做勇者，食過石榴同777

真心咩...依D人渣都攞...定其實銅牌係用嚟表揚D咁既鞋角...

多樣野放棺材燒啫，大家當笑話睇下囉😄😄

當年納粹德國，大日本帝國，到依家伊朗，北韓都有好多呢d授章儀式。

咁又點？道不同不相為謀，“非法政權”/“未經巿民授權政權”玩圍爐咪由佢哋自己玩到飽。

銅公廁廁板

本身佢地就係恐怖分子

乜野政府？香港有政府咩？得極權統治者咋喎

金紫荊頒獎=制裁認証

林奠最叻將野愈整愈cheap

有大，金，銀，銅都要

殺人放火施君龍！！！

做戲 唱歌 冇拎過大奬
冇做過導演 冇做過編劇之如此類 對演藝圈零貢獻
佢人生唯一最大成就就係唱叻我至叻唱到上紅館
不過都啱架啦 因為叻我至叻不身就係同民建聯合作嘅一首歌嚟嘅

對杜汶澤9up佔上風，俾藍絲打J，所以應記一功

許鞍華攞過，劉德華攞過，而家折墮到要俾阿叻

遲早俾天收睇撚住黎

肥媽 譚伯呢

一次將過去幾十年既變成垃圾

佢講兩句就有，果個章完全公廁化。
就算係猫係狗，只要支持政府就有

完全侮辱咗個制度。
以前啲公職人員分分鐘死埋都係拎銀英勇勳章。
然後做埋啲與民為敵嘅事竟然有公共服務狀/紅雞繩。

爛銅爛鐵無榮譽可言，拎去二叔公都無人要啦！

叻哥叻叻

OT: 畀阿標似助選